屌.

你老母

講夠粗口未-.-

未

我仲未爆 我唔敢玩

同你差唔多 後少少 我殺左副局長

屌 我玩到無晒彈 要重跑
我就無晒心機玩

打機打到咁大壓力咩 慢慢玩啦
唔鐘意咪棄

開心定唔開心先 我呢排無驚想玩 就唔是幾鐘意

人生又唔駛意義既 你想充實啲咪搵有用既書睇下 學下野
你呢年主要都係休息

有米
我都想玩2，3個月

扮乜鬼

Jump force

好玩咩 好多人屌鬼喎

唔好玩
如果計jump 漫畫嘅角色嚟講真係少咗啲
計格鬥驚咪勉強

都係想同人對打

叫毒撚雙打咁殘忍？
好彩我有2個手制

可以上網